［醫療撚］解決醫療事故方法？

其實咁多醫療事故都係源於人太多 症太多
公立醫院不如淨係provide primary & secondary care 同埋有權將高死亡率既症轉介返大陸 咁咪大家都開心？

香港人都係想咁姐 我同你講 醫療事故係全世界甚至美國都有 人地美國放落醫療GDP 成幾十% 香港得個4-5% 我真係笑而不語 極有機會政府用民粹引入海外（內地）醫生（自己睇邊個國家既人考得最多執業試）

個班醫生連廣東話都唔識講 要全部人就佢 電腦又唔識人 大家入醫院自求多福

單程證黎香港嗰d趕返去中國咪解決左問題